43歲林熙蕾比基尼正面示人 足球奶屹立不搖 下秒滑出來

昔日台灣性感女神林熙蕾與美籍華人企業家楊晨育有2女，淡出演藝圈多年的她，昨難得po出性感照，激露一點都看不出已經43歲的火辣身材，引起網友暴動。

林熙蕾雖已息影多年，但臉蛋與身材依然保養得宜，她昨分享與2個寶貝女兒的池畔戲水照，穿著黑色泳裝的她正面激露豪乳，側身掉出渾圓美胸，引來網友暴動留言「「身材真好，該瘦的瘦，該大的大」、「這誰頂得住啊」、「女神還是那麼胸」。

真心幾正

拉斯維加斯個陣仲係細波

石頭波嚟喎

打假波就火辣身材

万刀甲.jpg

假波

今晚扑野夜唔夜呀

十年後肥狗

原來假波黎

真女神

下秒滑出來 ?

後生果陣堅靚，同年輕版黎姿有得fight

母女...

同華仔嗰幕真係正撚到呢

係囉, 下秒滑出來去咗邊??

四十幾算中女定熟女?

佢同劉華個套我J左幾次

如真~如假~

林熙蕾正好多，生得高好有女人味，拖佢去出席社交場合好有飛屎

戴黑超睇條毛咩

玩洗臉奶一流

全職殺手眼鏡look

堅過石堅

Lm

假架D奶

假撚到

反地心吸力姐係假波

肥苟有啲似佢
全盛時期肥苟唔係爆漲
同佢有得揮

林熙蕾正撚到仆街

佢勾引嗰幕正到仆街

好早已經話佢打假波

次次都睇到扯哂旗

以前有個同事好似佢
又西口西面 好掛住佢

郁芳呢

死八婆想偷睇我啲牌 係咪想屌獲勁

林熙蕾真係好撚柒正
我心目中最正既女神 沒有之一

仲有極速傳說，父子

一直覺得苟芸慧好似佢
係咪我幻覺

已經講左好多年

死八婆偷睇我d牌！係咪想打鑊勁！

對波假到

屌你又話滑出黎？邊到有滑？

我係怪你未先同我有野，然後再同佢講吖嘛！

細個成日丁 用口咬扭痴撚線

有波邊 一睇就知假

細個j過佢好多次

大過以前？

個型好怪

拖住黎姿無？

黎姿無咁有女人味

雖然林後生都好正
但正黎姿好多就不能認同

極速傳說果時佢好平既喎

你做乜著番D衫呀

關秀媚到走晒樣

是做奶娘的人

生完姐

不嬲都唔靚

以前正到噴精

蕭敬騰係佢個女既契爸，即係契老公

lm

燒死咗

沙律

劉華 邊套??

死八婆偷睇我D牌 無咪想打獲勁

天若有情

父子j死人

唔係拉斯維加斯咩

膠波緊係唔屹立不倒啦

係咪畀岳少包過？

原來係假波

想睇佢粒lin

當年睇拉斯維加斯好似無咁大架喎
之後隆過？

無人講佢同郭富城 父子

個女影到錢七咁既

我老婆嚟

你講咪得

王晶有無上過

最撚正套地下法庭冇人提
比人蒙眼吮腳指

下秒滑出來????